救撚命 部野成日自房reboot

部野3年左右
大約兩個月前出事係畫面停左 要手動熄機再開
原來display card有事 佢地話寄返台灣
寄返返嚟 香港 佢地俾過塊全新我
咁用到最近又嚟料

今次唔知死咩 自動reboot
有時一login入desktop就即刻自己重開
有時咩都唔做 冇開野係desktop又重開
有時一開某啲 soft就重開

以為火牛 ram 有事 已經換過新 (保養期)
display card我抆左出嚟試 都有事
hd抆左出嚟都係咁
sdd window又重裝左 清左機 應該唔關毒事

剩返cpu同板 我拎去俾佢地試
前者冇事 後者話cpu散熱膠入左cpu糟佢地自己搞唔到要寄台灣 咁琴日寄返返嚟 話搞惦左
咁我自己再買啲膏茶落cpu
返屋企搞左晚 又重裝過 玩左成晚又真係冇事
屌佢老味啱啱又嚟料 一登入又重開
有時登入到用一陣又重開
有冇巴打救下我

有時好彩可以入到去
一開 chrome就 reboot

換電腦啦

spec
牛 - cm gx 550w
ram - crucial 8GB ddr3
板 - h97 d3h
display - gtx770
plextor 128GB sdd

窮呀

好耐之前都同你一樣 乜柒都試過曬都唔得
垃圾window

巴打最尾點
諗過關唔win update事 但上網搵過要做既野都試過都是咁

其實係咪你個WINDOWS有問題...

之後換左部新
依家用mbp算q數唔洗煩

我第二次裝係上網再down過
同埋原先果個係隻手指入面 我借左比fd裝 佢都冇事

似係塊板出事

建議先check火牛 問人借個試下

唔該巴打

Update bios?

條友話拎返台灣整已經幫我搞哂野

window幾

十

一係火牛一係板

同樓主一樣 一reboot左之後得個風扇係到轉
入安全模式都會reboot backup唔到

巴打最後點

thx bro

似板多

唉 佢又話整完冇事